朋友？

人愈大愈少真心朋友，人愈大連本來嘅好知己都會消失。一齊識咗10幾年，由細玩到大，當初真係以為會白頭到老，諗住每個禮拜都起碼見一次吹下水，到whatsapp搵你你唔應，tag你又無反應，換來嘅係一句”我女朋友要我係佢同你地之間揀一邊”我其實我由頭到尾都諗住你唔會放棄我地，點知事實講比我聽原來你已經揀好咗。

友情同愛情對於我來講從來都係可以共存，我唔明點解女朋友要你揀你就揀比佢，點解你唔識反抗，點解你要為咗個幾年嘅愛情而放棄呢十幾年友誼。我唔係要你放棄女朋友，但我希望你會識得平衡，可惜你就選擇咗選擇。細過睇鋼鍊都知道有啲嘢係唔可以等價交換，但你就選擇咗用友情來換愛情。以前聽最佳損友其實真係冇咩feel，但宜家聽返又覺得”為何舊知己在最後變不到老友”仲諗住到我大個結婚生仔大壽都一定有你份，宜家有冇呢個機會真係唔知。

我地從來都冇放棄過你，只係你放棄咗我地，當你掛住我地嘅時候即管搵返我地。你同女朋友分手就係一世，但同我地分手就只係暫別；同女朋友留低嘅係遺憾，同我地留低嘅係歡愉。朋友會等你一世

By最佳損友
純分享不喜勿插，希望各位珍惜朋友

好sad 樓主要加油

多謝你

巴打唔好咁灰心
仲有我地